初一流流都要講，死人先做嘢，爆發先防疫，係政府一貫程序，等死啦，香港人！

初一流流都要講，死人先做嘢，爆發先防疫，係政府一貫程序，等死啦，香港人！